新界牛嘅我唔見咗隻狗

是咁的 我就住係元朗新田個邊啲村屋嘅 隻狗就奶油色嘅法國老虎嚟 極少會吠 肥肥地 2歲幾左右 痴人唔怕生 咩人都撚得 有打晶片

應該今日4點幾左右時間走失咗 事源應該係個裝修師傅搬嘢冇check好對門有冇閂實 隻狗係對門到走咗

之前試過幾次偷走都係好近附近嘅地方搵到 但今次好肯定佢走咗去條出村大馬路到之後唔見 搵咗幾個鐘都冇 懷疑比人偷咗

隻狗有抽筋個啲問題 要定期食藥

如果有人見過我隻狗唔該各位巴絲打幫下手話我知
我知道唔見隻狗我有責任 但依一刻真係好想搵返隻狗

推

推
btw巴打啲腳毛

放過隻狗啦，你平時對佢好又點會走?

鄉黑地方 打定輸數啦

個心預咗最壞打算了但唔想放過任何機會同希望住

可能比人煮緊

圍村

push

希望狗狗返到屋企

樓主可以聯絡定屯元天啲犬舍、animal shelter ，如果有好心人call佢地，可以通知到你，幫你喺佢地fb出個尋犬post都好

Sorry 餓得滯

食左

Push

多謝各位巴絲打幫推 搵得返了 原來走咗落對下條村

唔該曬各位ching

真係有人tg你？

帽事弓嘅 出去食女姐

有無post地區group? 試下tg group/facebook

幫推